好心28歲以上既女人揀男人就唔好要求多多啦

男人有邊個唔會鐘意後生？你地d女人後生持自己有青春時就係咁收兵，送哂禮接受哂最後又比好人卡。好啦，青春本錢用盡啦，老啦，西臭黑啦，乳下垂啦，冇男人鐘意你唔再好似以前咁啦，你班老女人依然要求人有車有樓？你會唔會覺得自己配唔起？

有冇諗過一個30歲從未拍拖既男人，事業未有成之前永遠自己一個，晚晚自己一個食飯，大事大節冇人約留係屋企比人笑果種經歷感受？辛苦野冇人分擔，開心野冇人分享。係最辛苦既時候你又去左邊？

就係因為老女人時間無多，第一刻相處要即刻知道你既家底月入從而快速決定呢個人有冇保障？下，乜你心急啦咩？你有資格心急咩？後生果時圍住你轉d男仔去哂邊呢？

唔好意思輪到我唔急wor, 起碼相處幾年先覺得適唔適合啦？你心急要快d結婚？關我撚事咩？我就係唔急，最低限度同班fd叫下雞都已經解決到需要過到人世？。呢個時候班老女人又係度申話呢個世界冇哂好男人啦？你班老女人仲有資格配好男人？好男人都唔揀你揀個後生啦。

揀後生既人版 馬明
綠帽收場

支持女人十八廿二時搵中年男人結婚，一齊捱又點黎手話未玩夠898，男人信唔過

講得好好